九龍城行人隧道變海底世界...新招?

個基金有咩動機？
比我既感覺似係接受唔到鋪天蓋地既真相（文宣），就搵個畫手去粉飾太平。
另類方法阻文宣？定我諗多左？大家點睇

敏感左
條街太多位